岡山県総社市朝日鋁工場大爆炸

電腦大爆炸！

粉塵爆炸？

cctvb呢次j到輸精管扭結都似

日本狗都有今日

Cctvb袁狗：同我即刻飛過去 單野有咁大寫咁大

日本上一次發生大規模爆炸係幾時既事？

日本仔優質管理

天津支爆勁好多

嬴國完勝

日本都

係咪支那人開既

點爆都爆唔贏天津，贏國又贏一仗

等睇TVB詳細報道

岡山落勁大雨，好多地方河水犯濫又水浸、全個縣都出哂避難警報咁濟
有新聞話係打雷搞到間廠爆炸，不過都未搞清原因

打雷?

日本今年真係多災多難，又大地震又暴雨水災又爆炸

原來咁嚴重

已經要出動自衛隊救災

岩岩為止都只係twitter傳緊，有啲話道雷擊中間廠搞成咁，有啲又話間廠爆炸聲以為係雷
市長而家上緊nhk電話訪問，話好大原因係漏電

支那都仲係最大贏家

間廠入面有鋁粉，鋁粉接觸到水都會引起爆炸，但爆到咁嚴重唔知會唔會包含其他因素，例如上面講嘅漏電

女朋友日本人，
住清心町個頭，
話爆到屋企都feel到震